頭先行街見到條女好白好pure

好正 仲要個樣幾好

我都見到

仲要上緊連登 露少少波罅

但係我唔敢出聲

樓主老母好撚正
班連登仔排到隊尾都見唔到